［突發］深水埗黃金門口發生咩事？

一大班蝻同mk仔圍埋一堆
係咪準備開拖

10

所以宜家深水埗勁塞車

0

聽到慘叫

知唔知伯母就黎唔掂？

純文字戰報？

圖呢

唔夠膽影相 佢地個個好大隻

Photo?

深水埗黃金咩事

咁收皮啦

一大班蝻同mk仔圍埋一堆
係咪準備開樓主老母拖

On9樓主

伯母有份？

伯母屋企門口發生咩事？

幣少派錢

冇圖

冇圖開post

黃金門口咩事我就唔知
你老母房門隊曬隊我就知

咁你又夠膽開post，你唔驚佢地ip唔駛check上你屋企打鳩你咩

好驚驚

排

iPhone 特價姐

邊到有特價？

大佬今晚做野

勇者

洗唔洗咁撚清呀 你用單反影呀

行過買架生咋大佬 洗唔洗行到去門口影返mk 仔啲鼻屎俾你睇呀

屌 真心話張相清 大mb數呀

屌啲南亞狗派錢

仆街走咗添

喂係咩sor9ry 電話影直up冇睇幾大

咩機

好似真係搶iphone 勁撚多人 我見間3shop棟樓頂有人 唔知記者定佢地數人頭

垃圾3叔3000蚊機

因為無圖所以伯母慘叫

深水埗下午出現罕見「異象」，就是有銀紙從天而降，現場人頭湧湧、嘩聲四起。事發下午2時許，現場是深水埗黃金商場對開，突然有人從鄰近大廈天台撒下大批紙幣，銀紙如雨雪紛飛，在空中隨風起舞，街上途人見狀人人抬頭仰望，有人舉機拍攝，並全部人一起湧向銀紙落下的方向，當有人發現從天而降的銀紙是現鈔港幣100元時，現場情況更加哄動，途人霎時間失控，紛紛加入「執錢」行列。

有人「車都唔理」從私家車上跳出「執錢」，有人則不顧安全衝出馬路，有人更攀上簷篷，情況一片混亂，但現場卻又不斷傳出「難以相信是事實」的嘩聲及笑聲。有目擊者拍到撒錢的怪人，是一名戴帽及戴口罩的男子，他在一幢大廈天台將銀紙撒落樓。

頂 我走左 早知留多陣

岩岩睇蘋果見到咋唔知係唔係

剛剛係高登附近買USB線

幣少條仆街呃完人地買佢啲垃圾礦機就周街派

佢係咪想良心好過啲

擺明做show啦
成班黑衫帶晒口罩嘅mk黑社會企係下面